{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055031",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서천 쌍도하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までお願いします。 チェックインの際には基準人数に対する料金が発生することがありますので、ご注意ください。 追加で宿泊しなくても追加人数には料金が加算され、これは当日現地にて決済する必要があります。 もしペット同伴の場合、入室はできません。 もしお店に付帯施設があれば、追加料金がかかることもあります。 さらに、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差により若干の誤差が生じる場合がございますが、ご了承ください。 重複予約が発生した場合は、まず予約された件が優先され、ペンションは責任を負いません。 基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーによって変動することがあり、これはペンションの基準に基づいて適用されます。 未成年者は必ず保護者と一緒に来なければ入室できませんし、予約特典としてIPTVとWiFiが提供されます。 また、キッチンと客室は禁煙です。 バーベキューもご利用いただけますし、駐車も可能です。 場所はファミリー旅行にも良い場所で、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までお願いします。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に料金が発生することはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には基準人数に対する料金が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数にも料金が加算されますか？",
            "answer": "追加で宿泊しなくても追加人数には料金が加算され、これは当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "もしペット同伴の場合、入室はできません。"
        },
        {
            "question": "追加料金がかかる場合もありますか？",
            "answer": "もしお店に付帯施設があれば、追加料金がかかることもあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "さらに、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じる場合がありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差により若干の誤差が生じる場合がございますが、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、まず予約された件が優先され、ペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーによって変動することがあり、これはペンションの基準に基づいて適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は必ず保護者と一緒に来なければ入室できませんし、予約特典としてIPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "キッチンと客室は禁煙ですか？",
            "answer": "また、キッチンと客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューや駐車は利用できますか？",
            "answer": "バーベキューもご利用いただけますし、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺はファミリー旅行に適していますか？",
            "answer": "場所はファミリー旅行にも良い場所で、海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 541
    }
}